人在北京實習 用唔到中大vpn

有無中大朋友一樣身在鬼國 但用唔到vpn

VyprVPN 幫到你

好人好姐……

去咩北京實習

全港滿佈大陸人，使撚去大人實習。

大陸

自己起openvpn server應該得
再唔係ss

openvpn 唔得。

馬料水學生而家喺支國
用喺用到嘅，但每十分鐘就斷一次
呢兩日都係咁

自己起喎，唔係出面果d 喎

平反64

好快會block左，之後斷線

就係咁樣。。

大陸vpn都封哂 openvpn 自己router開都封左
要用就用shadowsocks
我iPhone 用kite-ss proxy 個app
用其他系統就down個相對client

可以上網搵免費ss
我用開呢個
但佢時不時會轉 同埋好似大陸都上唔到個網

呢張岩岩cap 應該可以用

我前日係大陸都用唔到vpn 全部ig fb lihkg whatsapp snapchat都用唔撚到 itsc真係好廢

又要去支国又要vpn 自己課金啦

城大同事都用唔到城大vpn

課咗4萬幾比學校 點估到用唔到

呢啲vpn 同學校wifi一樣 得啖笑

又唔係啊 早幾年都好暢順 係唔知點解依幾日開始用唔到

8964

Laptop有冇話邊個ss app好用？